[HKU Reg Day] 資訊集中post

Freshmen bb有任何問題可以喺度問😈

好緊張

去緊了 自己好驚

咁大個人 去reg day 都驚

ching 自己一個去？

Yup

毒撚係咁架啦

我都係

Ching咩科

e&f
仲要著suit on99

其實唔使著 上年牛仔+T

其實reg cedars係有啲咩

係唔係可以分兩日行曬啲zone

佢有張zone card要你行曬先走得
你有zone card個日快快行曬所有
第二日再去 Hall或者其他soc行

me3

要去Rayson Huang Theatre應該咩出口出

A2

cedars 係咪optional？

係呀 好淆

有冇人知乜都唔報唔玩要交幾多張相

唔住hall仲去唔去touch camp好

有冇人都係唔想住hall??